袁爸直播 有時間既人就入黎啦

推， 睇緊

講臨立會

pish

推更多人睇

推,袁督

QG8

袁爸叫大家follow/retweet佢twitter, 有番十萬followers啦，
有香港民意支持咁佢嘅意見美國政府會重視